2018韓國小姐出爐 23歲金秀敏奪冠被讚天然美女

2018韓國小姐出爐 23歲金秀敏奪冠被讚天然美女

今屆2018韓國小姐決賽噚晚於首爾奧林匹克公園舉行，共選出一名「真」（冠軍）、兩名「善」（亞軍）及四名「美」（季軍），當中由嚟自京畿道嘅23歲金秀敏脫穎而出，奪得冠軍，並獲得1億韓圜（約70萬港元）獎金。

現年23歲嘅金秀敏身高1.73米，體重130磅，目前於美國讀大學，志願係當一名記者，興趣係唱歌及跳舞，擅長外語及模仿別人嘅聲音。

金秀敏當選後表示：「難以置信，今後我會一直提醒自己唔可以自滿，一直保持初心，努力去做每一件事。」

以往每屆韓國小姐選舉進行前，網民都會表示入圍佳麗離奇撞樣，搞到網民根本分唔清邊個打邊個，不過今屆韓國小姐似乎撞樣次數少咗，更有網民留言大讚今屆韓國小姐「金秀敏個樣最自然」、「唔係整過容嘅美女」等。

23歲金秀敏奪得2018韓國小姐冠軍

身高1.73米嘅金秀敏，獲網民大讚係天然美女。

是撚旦啦
邊個贏都一樣

真係幾正

個冠軍係幾多號？？認唔出

14號

整容公司 選舉咪算lor

粗粗地望有少少似雪炫

個鼻

4號個下巴

天然美女